發現連登仔都係精神勝利者

大部份講到習近平想復辟唔關自己事咁
實則維尼每捉一步棋 對香港隨時有影響
你思想上認為香港獨立 但事實仲行緊虛有其名嘅一國兩制
咁快已經好似阿Q咁撚樣 香港死硬啦
我一條友做唔到啲乜 多幾十萬個連登仔實事實幹或者香港就有救喇

感覺就好似上緊毒果facrbook page
個個置身事外 明明同自己嘅生活有關係 都係好似none of my business
將來天琦 陳浩天或者唔知邊個真係要搞一場革命 我都幾肯定呢道又會有班人係咁屌人政棍 之後又要返工不了
我知又會有人笑柒我做到啲乜 呢點又係連登仔好on9嘅位 一比人篤中就搵野屌返人轉頭
但至少我做返我會去做嘅先 未來喺我地手呀連登仔

唔好講咁多喇，撐下獨立post先啦

今日都唔對全世界宣布香港獨立 仲等幾時

LIHKG @ Android

入面有啲連登仔都好有心 諗得好詳細
但係 精神長存 主權盪然無存

陳浩天既武裝起義宣言
獲連登仔破紀錄讚好

每個人都好想變 但無奈成個香港都充斥住阿Q精神 我唔係想怪連登仔 只係希望大家認清事實

樓豬唔好再遲啲先發現

一講，就話阿邊個邊個要打官司同坐監
好似當年希特拉同孫中山未坐過咁，淆底就縮入房啦

其實發現咗好耐 係維尼單野個個置身事外咁款我先開post想大家清醒下
老實講喺呢家呢個環境下 我都好無力 無論係未來要結婚生仔定推動香港民主化，獨立云云
但我永遠都覺得 有能力就行多一步 或者呢一步會成為好多事嘅里程碑

讚好 = 做左

我答唔到你 或者咁講
我有位去左北京拍電影嘅朋友話國內人覺得維尼係想做第二個毛賊 毛賊擔正嘅時期全國有幾多天災人禍你睇返歷史都知 咁如果維尼的確企圖成為再世毛澤東 我地有咩後果其實唔多唔少都預計到

無論係普通市民定連登仔都好
未真正燒埋黎都唔會理

連登仔網上鳩吹就叻，放返底個鍵盤就只係一個失敗小毒撚

呢樣係值得討論
法治成為規範 一來係教育上嘅灌輸 二來就係前途
孫中山 孟德拉坐完監依然有support 依家？你坐個監出到嚟都唔知仲有無人記得你 無咗號召力 又要留住個案底 其實無得怪責
所以我好佩服g峰嗰堆人 係人都話呢班口講民主 自決 獨立嘅人呃飯食 我心諗入撚左去踎監喇屌你

邊個負皮我

獨立post都負皮咁係咩意思先

你肯定唔關自己事？ 天災人禍只係一個例子 依家講經濟實力 成日話香港已經可以比大陸某啲地方取代 我當係事實 但佢嘅價值根本不可忽視 維尼係乜人 由執政已見 再講 好似一開始所提到 香港仲係行緊所謂一國兩制 我地無辦法亦都要承認香港仲係其中一塊中國土地
我唔敢講如果維尼無搞咁大場龍鳳 第日唔會有人搞 但而家條友擺到明想將所有屬於中國嘅嘢收歸於手下
難道直到香港有事你先話關你事？
你可能覺得猜測嘅嘢不能作準掛 但我由心覺得條友係想盡快將香港同埋所有自治區收返入中國管理範圍

講得清楚啲就係唔洗再講乜廿三唔廿三 講壞話者一律有罪 你睇下國內言路封閉得幾嚴重先
同埋呢點只係其中一個可延伸部份嚃咋

一個人做一世同一個黨做一世 無權同有權嘅分別
無權無勢 你恨不得趁地冧 有權有勢 你可以為所欲為
但我明白點都會有人係好似你咁諗 既然大家身為香港人 我都唔想講啲
希望巴打你前程錦繡

你班友都幾搞笑，大部分香港人無想過獨立呀！

好多位咪得個知字
除非你有咩行動話可以阻止甚至應對啫
唔comment唔出post唔代表無留意過